Oficina Docker para desenvolvedores - 16/08/2017

Instruções e comandos para a oficina:

https://gitlab.com/vinicius_raupp/oficina_tads/wikis/home


Apresentação usada no dia, abrir o arquivo index.html
https://gitlab.com/vinicius_raupp/oficina_tads/tree/master/apresentacao

